有冇Gundam Seed Destiny PC版玩

求 , 以前playstation 玩 , 依家機都無埋 想揾有冇PC 版

安左psx2 現家入GAME 有一半黑screen